\chapter{Obsah přiloženého média}


	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
		.1 plugin\DTcomment{adresář obsahující archiv s pluginem}.
		.1 src.
		.2 python\DTcomment{zdrojové kódy implementace}.
		.2 blender \DTcomment{adresář obsahující jednotlivé scény, modely a textury}.
		.2 thesis\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
		.1 text\DTcomment{text práce}.
		.2 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
	}
